唔翻一個月就係未知會嘅情況下被辭工

翻某間call貨車嘅call centre
因為翻intern，翻唔到兩個月 ，但佢就係零知會嘅情況下被辭工，可以點？

好心你就唔好阻鳩住人開工啦
咁大間公司就你一個人咩